井上雄彥real

有冇巴絲想接收！

原來民主黨既target customers 係藍絲 以後叫藍絲投你哋啦

有呀!

仲有無